[認真] 有冇巴絲多愁善感鍾意創作?

如果有個關於創作、製作嘅workshop，你會想聽或者學啲咩?

事關今次我哋搵咗好有經驗同貼地嘅兩位分享人：
朱鳳嫻（全方位獨立創作女演員／編劇／電影導演）
鄺神
同大家你問我答

認真，之前都有搞同類workshop & 分享會，巴絲出到嚟嘅feedback都好好

分享會會喺下星期五 7:30pm舉行，大致內容係：
1. 由微電影走向大電影
2. 跨媒體創作分享
3. 創作意念、層次、技巧
4. 精華片段摘要及分析
5. 你問我答互動創作交流
6. 短片放映

大家可以到時嚟交流一吓~ 歡迎有興趣嘅巴絲報名：

收啦 香港搞創作
除非你整到完美作品
否則無論如何都係比人小到一文不值
一係就得幾丁友圍爐打飛機 小圈子互相吹捧
外國會搞到嘅，香港搞呢啲根本就係吃力不討好
我至憎就係喺香港搞創作

鄺仔 ...

巴打我相信你講出咗好多想做創作嘅青少年心聲
實在見到好多有才華嘅人係香港冇好大嘅空間發揮，好多都會將出路揀去外國、台灣
呢個問題或者當日我都可以帶去問問嘉賓，睇下佢哋有咩見解

Lm

撞左有其他野做...會唔會有其他機會可以了解多啲？